有野卡左係口龍同食道之間

如題 好唔舒服 唔上唔落咁

係咁大力飲水都無用

喉嚨

sor 一時唔記得點寫

有無巴打可以救救我

去醫院啦仲問

飲醋

咁又無嚴重到咁

會唔會根本冇嘢
係你以為有嘢 整損咗咋？

真係好似有野，因為個位岩岩落左小小

試下扣候

睇定意防萬一

食過啲咩嚟？

雞腳

即係有基會係骨啦
老一輩教飲醋

要飲勁大量先有用 唔建議

去睇急症啦
啃骨可大可小呀

出唔到黎會發炎，到時仲大獲

岩岩飲左小小 無咩幫助

有道理

去睇急症啦

認真答
之前試過唔知有咩炎
喉嚨個位都係好似有啲野 點都吞唔落
你最近有冇喉嚨痛果啲?